政府Intern討論5

第一次1001

已有offer，今日打電話俾我，但已經rejected.

巴打reject jor 邊個department ge offer

同wifi 有關的，太遲俾offer 喇。

有無人係返EMSD

見有巴打waiting list緊 佢應該好開心

re 不一樣的男子
你話想打去SMP定係其他？

睇你自己想要d 咩，政府果份冇錯係高人工，好似9.6K, 但我覺得冇咩野學到；相反，我而家尼份都有9K, 但真係學到野。

巴打聽日收到email都出黎講聲吖

唔使多謝我

capo nt

打多次去問下啦

唉我報左好多都冇 好灰
死啦原來請得兩個
有幾多人報

您考ielts做咩

跪拜offer神

巴打返幾號？

原來未出 我以為已經唔關我事
做緊私人公司了

點知自己係咪waiting list?

邊間

ocgio

Smp個個學校比左個email我地自己send去apply
正常？
其他全部要經學校system
好驚smp會直接無視

仲未有email

啱啱出咗啦

恭喜曬

啱啱都收到電話同email

巴打你wifi?

圖書館有offer未

留名

想問下，有冇申請圖書館intern嘅人已經有offer?

想問下emsd係咪已經出曬同番緊工

星期一返工 點睇都差唔多出晒 因為仲要簽約又盛
利 無offer

有冇巴絲岩岩收到通訊局電話？
上緊堂miss左call

我個間都係咁阿 收到interview講聲

X2，係咪有電話可以打去問下

收到ofca嘅巴絲 你地post幾 ？

唔覺得佢會拖到咁遲先請,好可能已經冇機

好呀

屌琴日打去又話負責同事呢兩日唔係到星期四再打黎

Td post 19係咪出曬啦？

HKPF

有冇人有康文署post1 offer?

但我上星期二先in 完😭😭😭 咁就冇希望了🤦‍♀️

個post得6個位要相認其實唔難

有冇海事處嘅巴打收到?

準備做廢青

跪求有ofca offer 唔想補習同翻炒散

已有放棄心態

巴打

Nom哂你？

妙麗巴有無收到ofca ?

Ofca hr電話咩字頭，岩岩有幾個miss call

比人in都好啦

睇黎好多人收到ofca post5

冇

巴絲們係政府個面通知定係大學通知？email/電話？

拜一拜康文
希望有人reject

求offer 俾我呢d 垃圾

冇offer嘅巴絲諗住點算

跪求圖書館offer

跪求教育局offer

唔出奇 佢請咁少人

巴打我岩岩打左去aux 佢話未通知 準備緊信 6月底會通知 但我唔記得左問幾時開始intern同埋如果落選會唔會通知... 我又廢事打多次去

佢講過落選唔會通知 依兩日灰到 越到月尾越見唔到希望

朝朝早好似痴線佬咁撲落去check信箱

你interview個時問左佢？ 因為我聽到佢話： 依家準備緊你地d信

求跪+1

+1 offer神

啱啱打去問 佢話相關同事聽日先翻工 聽日再打去問

我都想要個電話打去問下呀巴打

+1

有無巴絲收到電影資料館封信 又話要覆番張回條ge 今日星期三都仲未有信

萬九幾人爭果兩個死人位
你明架啦

我想問下係咪唔同post分唔同同事去比offer
因為上面好似有啲巴打已經有

Btw巴打報左咩post同埋打過去果陣有冇講個post名比佢聽？

唉 人生第一次咁想番工

有冇人收到hong kong police college嘅second in 通知啊？

我都係...估唔到我係個咁勤力嘅人😂😂😂

依到應該有好多因為政府太慢而未搵到野做既人
唔係抱希望啦，因為一定太多人爭
出去apply住啦

利申都做緊廢青，好想求期搵份工頂住先

唔知係作慢，定唔請我😂 so 我等埋今個星期就去搵part time 了🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️

所以我都唔明佢到底點樣 打去就話佢唔係到
但又有巴打keep著收到offer

呢個office世界級

interview 著唔著suit 好？

日日坐係屋企好鬼悶

好過我，nom左4個post，一個interview都無

政府intern出名hea其實有用咩

著左印象會好啲架嘛

好過冇

我都nom左3個,都係冇得IN

返2個月hea底,搵成2皮野等開學用不知幾正
出邊打正intern旗號得果3,4千 夠洗飯搭車,白做冇分別

有second in架咩

本地大學係原罪，海外大學應該先有得玩

year1, 冇野做都做得過嘅，但就grad果啲就不了

+1 offer神求求你

有啊 second in係individual嘛
有冇人收到通知？？

應該唔關海唔海外事
本身學校nom多數都抽籤咁
in人又抽籤
最後除非你真係好勁否則可能太多人爭又抽籤

巴打 好想哭 這些機會

啊咁我地應該in唔同post了 我一黎就係individual

In 左，著哂西裝，對答正常咪又係到宜家都未有
呢d 野講運

有

真係架 幾時收到架？

水務署post 5重未有offer
offer神快D打救我

我申請圖書館intern...我係打去圖書館問定康文署？😂

長線咁睇 你搵份少幾k但學到野既
grad job搵份好少少既工1,2個月都追得番啦
仲未計做大公司intern增加grad job見工機會
當然，識諗一定係yr1summer開始做咁cv多幾行野寫 政府，中小企，mnc咩都做下
利申 yr3先搵到間外資firm intern 有d後悔早幾年冇搵

中央圖書館

甘多人求 有冇人知in完幾耐有通知？

尋日

Ohhhh 冇喇咁我

關鬼事咩 我都係得3份有得in 收晒皮

升final year 搵唔到＿

巴打等緊td post2？

電影呀 mola mola

絲打你唔係有BOX offer 咩

冇政府都要硬食

有無emsd 下星期一返

終於收到衛生署infection post 3既interview等左2個月
有冇人知點in會問乜

有無己經翻緊工嘅巴絲知第一日去灣仔做咩
搞paper work搞全日？同埋女仔應該穿咩好穿suit好似太formal

妙麗巴打介唔介意share ofca 個電話黎，我都想打去問下

29616719

你地個個返工都係第一日要去搞文件？
點解我直接返工既

圖書館

繼續等 edb finance

問到d咩翻黎

有offer通知聲

你咩po

我都係申請圖書館...但冇回應，又唔知打咩電話去問

巴打們Day 1著咩

3150 1234
我唔打只係想保持希望

竟然...呢個係圖書館電話？

打左俾你但cut左線？

唔知點問好...😩 淆底

我都想😖😖😖

有消息未

你係唔係個post本身翻灣仔？

我唔係啊
個post唔係返灣仔 咁先奇怪
定係可能佢封email入面既已經係啲文件

Police college真係貼心 冇offer都打電話黎通知

咁好...（羨幕）

申請左食環intern

星期二早上終於收到學資處offer

究竟派咗offer未

有offer
但要去到北角柴灣 好遠

不如你去問問☺️☺️☺️☺️

巴打有冇打去問
其實會唔會已經請左

您唔係前日問左咩

唔會架唔會架唔會請左架佢都未搵我

未打黎 等我快啲死心

介唔介意講下係咩部門同post

我都想知

有冇有TD Offer 嘅巴絲知點樣可以知道自己做個post No.係咩

之前打嚟佢又冇講比咩post offer我 contract又唔見有寫 之前apply過太多份唔係好記得

6月中倒係旺角in 但份contract 又叫第一日去灣仔

有無edb英文打左過去問
話月尾出result都29號啦
聽日打去問下好無呢

Ofca話出哂offer 各位巴打可以死心

巴打有咩後路 ？

想知有冇人會打去圖書館？

講左咁多日都未有人打

等咁耐得個桔

乜都冇

[代友問]
有無巴絲有investHK offer

我都係打電話或者email問佢要job duties啦,佢畀咗一段文字我,跟住我喺份job list度搵翻段字屬於邊個post

我諗住由佢算 4/7 report個陣再睇下點

all in or nothing

圖書館既會寄信,特登寄左封信話唔得

我連信都冇，你幾時收到信傢？

今日

其實電影資料館請幾多個？
好似咁多人有offer嘅

咩po

c

召喚Aka_Chio 巴打
電影資料館覆信係咪寄番個張extra ge part B就ok ga lah 收信人你寫左邊個

Job Description 話請14個

EMSD星期一返
係咪要smart casual?

聽日最後機會

我c1無收到信

咩post?

我諗圖書館唔知我埰址🤔🤔🤔🤔好似冇比住址

可能你地仲考慮緊

我覺得係冇地址，索性唔通知😩

我想問如果收到信有offer應該點覆？填好佢份part b 後寄翻去佢個department? 感謝！

Should be v2

要唔要打tie

求各位幫助

佢無寄野或者email比你咩

有啊 佢寄咗封信俾我 但信上就寫叫我翻工個日report duty 就帶埋封信搵個負責人 但之前佢打電話黎通知我個時就話收到信要簽好份confirmation 然後寄翻去 搞到我一舊雲 我聽日應該會打去問下 係邊report duty 又無寫 政府1919

情況一樣 唔知係米寄翻俾佢就得 又叫人report duty 個時攞埋過去

請病假事假有冇限 同洗唔洗扣錢
老細講既同份約好似唔同

圖書館我有寫地址
但信都無封點睇

Push

我都係TD 但請左幾日假 7/7先開始返
唔知會唔會係附近呢
我係灣仔度返

我上星期五先補交左文件
加上正苦做野不嬲慢

同埋佢話有機會7月中先開始，要睇上頭批得快唔快

你會唔會想打去問？btw我腥左email問😞唔夠膽打電話

report duty同做野係咪同ㄧ撻地方黎

未必，我report duty 在長沙灣，但返葵興

之前in完問佢
佢話唔請會send email

我連email都冇...係有機定冇機傢...

Edb finance果位絲打有未
我仲係收唔到

aux巴打有冇收到offer？

我都冇
搵定另一份啦

有冇打去問

冇呀
上次問過
我諗佢都係答個d野

咁多人emsd
利申 返緊

可能未出呢

唉 係度等信等電話好痛苦

仲衰過等女

Hea唔Hea

冇intern既你地諗住依2個月做咩

Part time 仲未搵到好想死

pt都SD左好多份CV,回音都冇
唔明咩事

Same fml

waiting list

一般啦 都叫學到野

investhk冇offer會有email

愛哭鬼

有無emsd嘅朋友 星期一翻工
諗住咩dresscode
Smart casual 定suit 翻工？

上年係政府到做intern，基本全世界都smart casual架啦除左admin

姐係T shirt 長褲都ok ?

衣著要點

唔洗著恤衫 T-shirt長褲smart casual 就ok啦

巴打係咪得電話call,冇信寄過嚟

你返總部定?

好似係

得電話，仲有一份 email叫你幾點report duty

T shirt唔係smart casual喎..定你指polo shirt

無email bor

我冇email,淨係打嚟話要星期一幾點到總部

有無人hkpf nom中左

學校Nom人究竟用咩準則
unsuccessful，屌你老母

巴打問到d咩番黎

唔緊要嘅我上年另一個dept唔同做法啫

gpa囉

Gpa得2.5 2份都有nom

總部

有冇人in左圖書館 Vacancy G

屌你老母 apply左5份
全部unsuccessful

我上司就講長褲波鞋就ok 你擔心可以頭一日著恤衫到時自己問下上司

我in e2,,,我直接email去hr...佢覆我係waiting list🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️so sad

有冇人7月3號in衛生署啊
唔知in乜好驚

邊間U

呢度都三四個

你點知學校nom／唔nom你？校方通知？

咁遲先in

咩dept

琴日打過去佢話waiting list
佢話最遲等到七月尾 已放棄

試下入唔入到telegram

係啊，等到頸都長埋
個個in曬開工我就咩消息都未有

政府做野真係高效到

但你有冇出到信or email

乜都無

入左啦

入左之後發現講唔到野

我poly會SD email講nom左

Channel嚟 梗係講唔到嘢

政府intern黎講hkpc係咪最低人工？
我見得6.5k
雖然話intern錢唔係最重要

唔係份份intern 9600咩

定hkpc唔算係政府

改左做group

巴打我hkpf in左個份冇offer

我更慘啦 in嘅機會都冇

就快返工 大家1st Day著咩衫
我完全冇概念

Drug Office俾左offer未

我諗smart casual斯文啲就ok

大家係咪都係聽日開工？

聽日都係着番件恤衫去總部

咩部門

我本身都係星期二 又係TD
但同佢講左話要遲幾日
改左fri返！

我諗住深色牛仔褲加淺色恤衫

我都係星期二 個陣仲諗係咪聽錯

諗住t shirt

有無聽日td灣仔報道嘅巴絲

點解你地又有email 又要覆咁
佢就只係打電話黎叫我幾點去邊度
仲要7月6日先開工
依家有D淆
有無巴絲都係咁？

希望唔塞車啦我唔識去

剩係電話講邊度幾點
聽日開工

你聽日開工都正常好多
果時interview 完左明明話7月3日開工
最後變左7月6號
係咪代表N手飯

mtr行過去好快

係 上天橋直行就係

您地番咩
有冇巴絲有教育局finance

去report duty了

same

圖書館點

HKPC 唔係政府架構入面。
情況尤如教育局同考評局。

我都等緊 得定唔得都有通知？

香港電影資料館番工ge巴絲知唔知report duty 係咪去番HKFA

大家今日返工點樣？
我部門好悶 啲人都好悶

同埋原來要供強積金 即係實收應該小左五百

聽日灣仔report duty
大家番工會點著
好煩想就咁T shirt算

個時打黎比offer個職員話第一日smart casual 先，之後再同直屬個人傾

好啦 唔該巴打

今日返左emsd嘅巴打可唔可以講有流程, dress code 係點？
利伸下星期一返

返咩post

有無返cedd 既巴打知返工個dresscode 係咩

我會shirt 西褲/chino 皮鞋
因為6號你地會見director

之後就跟office啲人 通常hr都唔係好知

救命啊 好悶 點解拎左政府條lan線都上唔到網架

雖然已經返緊其他intern/ 收到好多offer
但點解EMSD in 都唔in 我

要自己帶notebook!?

巴打 我vacancy G 今朝收到電話有offer啦

我報左post21 唔知到時係咪返番呢個

岩岩收到信話waitlist即係點

有冇apply左 HKPF licensing?

edb finance 收到信

offer?

我都係

有領 長褲 波鞋

有冇消息吖？

仲等緊政府面試既巴絲放左假咁耐做乜黎

Offer?

有冇圖書館b既巴絲有消息？

有無人有旅行代理商註冊處既消息?

之前係政府做左一年, dress code睇你老細
正路恤衫, 長褲就得, 鞋既唔係拖鞋涼鞋就得
我舊同事就著polo牛仔褲返工. 冇人話

有冇巴絲琴日in左衛生署CAS?

嘩屌街生署個邊岩岩send interview嚟
18號先in
之前有位巴定絲po過張衛生署summer intern嘅相上嚟
可唔可以拍硬檔up多次
今次到醫學遺傳 post 2
感激無盡

要政府機先上到
但政府機要上網有啲都要上頭寫去IT開

有無人in左language learning support？

我都收到 但已經返緊工
個job duty我del左 但我好肯定係得一個duty
就係翻譯小册子 希望幫到你
我本身等左呢個interview好耐
但佢咁遲

分享返
尋日sfc打黎問仲有冇興趣
但係我已經返緊工
就冇再傾落去

我印象中呢個好似係翻譯
唉讀英文報得邊啲呀
Any肥唔該巴打

求救 聽日報到TD
應該點著？
我諗住著件Pink shirt 摺䄂,牛仔褲同灰色波鞋
會唔會太informal

我岩岩收到email 叫我去做written test
仲話7月尾先in，開工無期
已有offer 所以唔會去

同埋佢真係好撚慢
之前以為3號interview已經好遲 點知

係咪written test呀？
絲打 又係你
有offer未？

我未有

我係Oversea student,3號in完DH infection control post 3, 4號in完post 4,今日in完post 1. 個個都有問幾時返得工,聽講話係下星期開工,但係又話要等2個星期通知 即係點？好亂

我都冇
聽閒7-12/7開始in人

報咗 都無消息

都唔知幾時派offer

唔係聽聞啦 佢係咁樣寫咗出嚟
最後一年啦 好想做吓intern

我6月尾in完一個 跟住佢話咩物流問題 應該7月中先通知
其實咩係物流問題

你係In咩post ?

我都係收到呢個email
已經返緊工，如果一早通知咪好
btw知唔知請幾多個人？

已經認得我
有offer但非政府
返緊工先俾interview我……

我估你係讀中文系嘅
因為你搵嘅post同我差唔多 我就中文系
咁如果你而家份工係related to中文系/日後想做嘅工 咁就可以唔洗諗呢份
如果你而家份工9唔搭8純為錢 就緊係in埋佢啦

巴打醒目
介唔介意留個tg？

衛生署既巴絲留個tg,開個grp討論下

Boards and council office

我聽日就打電話diu佢地

Abcabc123timesquar

已add

衛生署

求救，可唔可以話我知個post其實做D咩，太耐世紀完全唔記得

edb language support有written test

SAME HERE 我六月尾in完有無人知要等幾耐？

有無人黎緊會in HKPF （新北）

唔係要等所有post in晒先出offer掛？

你有interview?

有啊 昨日收到通知
但應該好多人報 當係去攞個經驗算

唉 第一日返已經要自己食飯

有冇巴絲7月5 in左衛生署cas?

有無人收到衛生署board and council office offer?

打唔打電話去問好?

咩position

Operation wing
好似係幫手conduct research

Bicycle同咩野 果個？

係啊

終於出糧 政府都七號先出

intern係，公務員/n仔一早出咗

我無save底個電話....

2961 8452😂

如果冇通知嘅話應該係waiting list...

[集思廣益] 灣仔有乜好食？？

小弟係灣仔入境大樓返 放1點lunch
因爲無人同自己食 所以睇下大家有無推介

駱克道有間粉面好鬼平食
地鐵一出過馬路就係

第一日smart causal啦
見到老細之後問老細
著緊老牛返工

係咪車仔麵?

又一天了....衛生署

魚蛋粉果啲

CLS，今日見到有中學生intern著校服

你打左電話去問未呀?

中學生 intern

佢話未有咁快,你等下啦

圖書館係咪派哂了 ？

Infection control

18號又去in
遲唔遲啲呀屌

Infection control 18號仲有一場？

??

係clinical genetic service

等懷疑係可能等所有post in晒先出offer

仲要等到幾時 俾我知我唔得都可以去搵個第二份呀

等到2046 可唔可以快手少少

想知intern 點請病假

打比supervisor請假

派哂啦...有人有rejection letter,冇通知嘅就係waiting list..(btw 我腥email 去問

咩通知都冇lol waiting list都唔知幾時有喇

有無ching今日in左 可以講下個面試流程係點

同求

你地讀咩科

揮個手

仲等緊衛生署offer既人,揮個手

socsci 巴打今日in左？

我打算死心

如果入waiting list 既話，係咪好大機會no offer?

等得黎都8月。。

唔知佢想點 繼續做廢青啦

係咪連hkpf licensing 都派曬interview啦？

I do think so...都開哂工啦...邊度有人仲會reject offer😂

雖然開左post問，但都係度想問番政府intern既appraisal會唔會對第時考政府工有影響？因為我請左好多假，出席率好低，驚有影響

發夢見到有一欄係比supervisor評價出席率

我收唔到

唉

失緊業 等開學

巴打yr幾

升final la

Engine 表示搵唔到intern

想知政府intern最後張cert上面係咪會寫你既表現？
有邊幾個grade?
Outstanding？

Cert唔會寫

張cert唔會寫？
咁邊到先會寫performance?
拎outstanding係咪要表現得好好

絲打係咩政府intern

你老細鐘意你咪outstanding囉 Cert of participation

Same same

升Final既你地之前有無番過in腸
利申我無，sad

有冇諗過為咗1-year intern而defer

冇返過,係上年做左人口統計,
利伸 SCI科

有，但首先要搵到
同埋諗住讀19科就考Aco果d
但遲一年畢業就報唔到
遲一年畢業多好多問題
應該grad左先好d

屌你一樣，比屋企人鬧到我抬唔起頭
叫我求期搵份做住先，但又唔係搵暑期工

我有個frd hkpf新界北已經有offer
星期一返工喇

咁快出offer

幾時出

我個summer sem 6月尾先交完份文,已經即刻搵,但好多都請晒人
唔上又畢唔到業,講緊你呀仆街poly service learning

衛生署呢？

講起就屌佢老母
乜柒都唔知學校果邊又話申請失敗

你有無打電話去

得兩個都有 幾號candidate

最後individual in 等左n咁耐時間 真係真心on9

Drug office點

屌 我都升final yr

一樣答案

lands 係咪派哂offer 啦

最on9係依份intern特別麻煩 in 3個sessions請兩個

直接d咪算 真心on撚9

DH offer 出未

岩岩打電話嚟但冇聽到

真係DH打黎？

係呀 打返畀佢喇
有offer
雖然我做得最多一個月

幾時到我個Post

應該差唔多時間打電話嚟架喇
你之前in完佢係咪話大約呢個時間出offer？

我3號in既，佢話大約2-3個星期左右

咁應該差唔多啦
我個陣6月尾in完 佢話7月中出
聽日我仲有個post要in 但我accept左offer仲去唔去好

Accept左就算啦
不過打電話講聲會好D

你係咩POST? Boards and council office?
知唔知會請幾多個?

係
我都想知 本身summer intern份野都冇寫

岩岩諗住打 點知發現email個電話同今朝叫我打返嘅電話係一樣

如果淨系請你一個gum我accept 其他offer或者搵新工.....
照計系咪如果請我的話今朝會打比我...

我諗佢唔會請一個咁少呱
有人一齊返幾好呀 事關我好淆
或者佢呢幾日內會打畀你呢

DH既位應該都會請3-4個既....
事關佢要1 Team咁教架嘛

我諗緊好無打去問派OFFER 未 睇下點答

順便幫我問埋infection個邊

佢話boards and council office 呢個禮拜內會派offer...
冇問到INFECTION 個邊阿 你自己打去問阿

今日收到offer

如果無打黎係咪姐係無機會啦

我都收咗

咩post？

有無人返緊民航處intern?係做d咩既
報左入唔到

咩post

收到衛生署offer既巴絲講下你地係咩post

Child Assessment Service

我都係cas

睇下今日有冇先

有冇屋委會巴絲

你幾號簽約咁？我27先返到 等緊個邊confirm俾唔俾我返

佢未覆我
琴日打電話嚟有offer 我accept左之後
佢話會用返同一個電話打畀我講contract嘅野
但到而家都未有消息

唔會唔畀我返呱

等緊夠鐘上去簽約

幾時派Infection control offer
係生係死都話比我知啦

你地咩post

有巴絲係Elderly Health Service

child assessment service

我同你同一個post ar 呢個部門好似係等好耐先覆咁，我都等緊佢電話確實返唔返到，今日放棄左衛生署另一個interview，如果冇就gg

我都放棄左另一個interview呀!!!
係咪都係clinical genetic service
我見accept左offer in嚟冇用啦

Infection control post幾係 elderly health service

一樣！！

打錯 其實係問題黎既

岩岩有個冇來電顯示嘅打嚟打左幾次
原來係衛生署
佢問我幾時返得 跟住佢話會mark實日子
聽日再有同事打嚟confirm

順便一問 你地著咩衫去簽約

準備番衛生署既巴絲諗住第一日番工著咩衫？

係警察總部返緊 好爽 勿相認

唔講了 費事比人起底

新界北

岩岩DH打黎話通知返我叫我Check email only
即係waiting list la

已收到Infection control Post4 offer

你收到電話未 我仲等緊佢電話

我都仲等緊
佢琴日打過嚟話今日會有同事再confirm

收到電話係到講聲啊謝謝 佢就係同我講依個禮拜內

想請問Infection control post 1/3 係未都出晒？

Same here 巴打

恭喜曬！！！我打左電話去問佢話仲未知！！！

絲打，唔洗緊張住喎
我問左佢話盡可能依2個星期派晒所有Offer

多謝你呀～希望有好消息

要著Suit？

收到電話喇
聽日簽約
後日返工

頭先問過佢 平時出街look就得
返工就最好smart casual啦

有冇人HKPF licensing 架?

做到9月?

8月尾
仲要8月最後幾日去左旅行
所以做得一個月 都好過冇嘅

同你一樣 但我聽日2半簽約 27先番工
同事

巴打你返cas邊個centre

有無人 accept 左Infection control既Post 1/3
有既可唔可以單聲

想問一個月$9600蚊，咁我7月27先開工，7月糧點計架 做到8月28日

七月：9600 x 5/31
八月：9600 x 28/31

Interview個到

聽閒interview個到係分唔intern架喎 你第一日上去係同你講你分去邊個中心

巴打返緊啦？

係呀 cas請得4個人 有6個中心 所以應該有2個中心分唔到intern

衛生署巴絲開個tg grp 傾下部門既衰野

如果請unpaid leave 期間橫跨星期六日 即Fri Sat Sun Mon
咁呢兩日体息都會有糧出？

咁快有衰野

有預感intern份appraisal 會好差，我grad之後係咪唔洗指意考公務員

點解

都未聽過現任啲公務員有幾多個做過煙腸

本身禮拜六日都會係paid day
所以只會係Fri Mon無錢

你搞咩
叛逆？

我都係，成日覺得自己做得唔夠好
我同supervisor完全無交流
反而同其他同事/高Lv友都有傾有講

乜會有appraisal寫畀intern架
完全唔知
死啦我朝早同食完lunch都要釣陣魚先會勁精神做野
金翅仆街鳥

會有呀
我最近做緊d filing
見到我上幾手d資料同appraisal
有好有唔好

好想知要點做appraisal先會寫得好
主動積極 有禮貌？
工作能力高？

呢個post點解無日常生活討厭？
個個收到offer就走晒

今日同unit入面最後生果個傾計
先知原來我係interviewers係排第一選擇
但爭d就無我份
因爲最大個粒總主任唔揀我，話覺得我學歷麻麻
但最後in我個3個主任都撐到恆話覺得我最適合....

你地七月出糧未

未啦 尋日先交簽到紀錄
最遲7號

運輸

我意思你係非三大 所以大粒唔揀你？

係啊 非三大
最大粒覺得我唔夠好
但請人份野原來係個三個interviewers負責，所以最後係請我

非三大唔係人

無錯 係廢物

Officer grades 好少預非三大

in我既三個人當中最高階係Poly人
Training Officer I

有冇人返嗰度好多奇怪嘅人

樹仁算唔算

有啊
個個unit d人談天説地多過做野
但我個unit d人無時無刻都做緊野
算唔算好怪

無啦啦整封email話我入waiting list

講緊嘅係本身做緊政府工啲人 有啲好神神化化 污糟邋遢咁 個身同個口勁臭嗰隻 做啲簡單嘢都唔識做

終於出左糧喇
有無之前出左糧嘅巴打知有無糧單?

remittance advice by email

今日出糧

請病假洗唔洗醫生紙

要 但係無錢
所以直接請假好過

原來有冇醫生紙都係無薪假

係呀
要連續請四日或以上附醫生紙先會有2日8成嘅人工

佢係幾時截數 好似少左錢咁

你幾號入職呀
簽約嘅日子

10號入

冇野了 用上面個方法岩數

但咁計就算番足哂8個星期都冇可能收足哂9600x2既人工

係
我返果陣有同事係第一次返計月薪嘅工
喊晒口問做乜唔係出9600
不過唔洗扣mpf
唔係嘅話會重少

因為寫約個陣 條友話唔洗扣MPF 咁應該可以收哂9600

可以在合約上寫唔扣mpf咩??

有無人知琴日打風我地summer intern有無錢？

睇返contract

老闆話有

想問下病假點解無錢？
我老闆話有病假紙就有錢嘅

係囉 明明張offer letter寫有two days paid sick leave

你要睇埋其他項
要連續請3日或以上先會有2日係paid leave

返完了

有冇買散水餅

請左病假,無睇醫生....點算？
個日返左半日好唔舒服 請左半日,返左屋企食藥之後訓足全日...結果無去睇

無所謂 當你請普通假 反正都無錢

大家有無拎 ref letter?

真係唔會當我曠工？
Btw我有打比啊頭同佢講要請工

有無人知可唔可以轉做事假

終於完